二戰中以「英軍甜心」而享譽全球，英國歌手 Vera Lynn 享年103歲

有「英軍甜心」美譽的英國歌手 Vera Lynn 逝世，享年103歲。

佢最出名嘅歌曲是 We'll meet again，此曲在二戰期間振奮不少英兵士氣。

除此之外，佢亦有唔少著名愛國歌曲，如 Land of Hope and Glory 以及There'll Always Be an England

agent carter

原來係講佢

we'll meet again, don't know when, don't know where